有冇傻鳩見住6060 係咁升又唔夠膽入？

高j過好多次，唔敢入

me 2

睇150 有乜唔敢入先?利申：大C首席談判代表

佢跌返落黎都唔會夠膽入

訊心

D錢仲坐緊
想入但冇錢入

經常性發生

一入立即跌到X街，已經唔止一次，我就是成功既例子

我都係
一唔一齊燈一下賺緊班人

94.75 入6手怕咩

大佬入一手都蝕手續費，唔同買六合彩喎

唔會蝕好多掛
召集全部燈神燈撚爆佢/破燈

買十手先會出事，一手我相信我冇力燈爆佢

塵歸塵土歸土

買得就要有信心，冇信心就唔好入，新股第一日我68.幾入左，連跌幾日到63都冇慌過

之前走左好想入翻

Fuck , 94.7 高追二手就開始跌....你老母

跌下俾我入啦

驚乜 有排升

利申招股一手 一直唔敢入

留名，仲想等佢跌到去招股價先入，點知佢成支火箭咁沖左上去

恐怖性拋售

你都識咁諗，人地自然識做，用散戶角度諗野，最終咪永遠都慢過人

下星期一裂口高開100$

佢一升嗰下就要即入，唔可以諗

你入咗單聲，我等平貨